[i]Atr Of War:Red Tides(1) 召集！手機都有得玩啦喂

Ios link:

手機成日disconnect
同埋係咪用唔到steam account玩?

好玩係邊？

冇人理